唔係律師，醫生，但賺錢

不過我經歷過一個灰色世界，代價唔少
咁賺錢好嗎?
唔好問我點賺錢，提示係用腦

咁點賺錢？

唔想知唔好講

賣粉？

樓主係比人研究

乜而家做鴨都要用腦

唔好傻

中二病？

你點知

騙子

乜都唔講開咩post

唔知你做咩 只係知你講野無重點

垃圾post

Ptgf